乜而家啲看更人工咁高

個肺就花

狗手短缺？要請廢老？